{
  "Add Widgets": "增加插件",
  "Select the Streamlabs widgets you would like to activate for your stream. These will get automatically added to your scene.": "请选择您喜欢的Streamlabs所提供的插件。这将会自动地加入成为你的场景。",
  "Thanks viewers with notification popups": "以快显视窗通知感谢观众",
  "Most recent events into your stream": "大多最新事件都会呈现到你实况中",
  "A jar that catches bits, tips, and more": "小费罐可捕捉小奇点、小费和其他",
  "Your channel's chat in your stream": "将您频道的聊天加入您的直播将您频道的聊天室加入您的直播中",
  "Show off most recent donations to viewers": "向观众展示您最近收到的赞助",
  "Give your viewers a donation target to help you reach": "给你的观众一个赞助目标, 让他们协助你达到",
  "Give your viewers a follower target to help you reach": "给你的观众一个追随目标, 让他们协助你达到",
  "Give your viewers a bit target to help you reach": "给你的观众一个小奇点目标, 让他们协助你达到",
  "Give your viewers a subscriber target to help you reach": "给你的观众一个订阅目标, 让他们协助你达到",
  "Show off how many viewers you have from multiple platforms": "从多平台显示你的观众数",
  "Give your viewers an opportunity of becoming a boss": "给你的观众一个成为Boss的机会",
  "Rolling credits at the end of your stream": "卷动片尾感谢名单并在直播结束时播放。",
  "Add %{widgetscount} Widgets": "新增 %{widgetscount} 插件",
  "Rather do this manually?": "是否改以手动执行？",
  "Setup later": "稍后设置",
  "Widget Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "插件主题被成功安装并启用。请点选此处来管理你的插件设定档。",
  "Follow": "追随",
  "Subscription": "订阅",
  "Donation": "赞助",
  "Bits": "小奇点",
  "Host": "转播",
  "The Google Font to use for the text. Visit http://google.com/fonts to find one! Popular Fonts include: Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, and Droid Sans.": "使用的谷歌字体。如需要，请访问 http://google.com/fonts！流行字体︰ Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, Droid Sans.",
  "A hex code for the base text color.": "十六进制颜色的基本文字颜色。",
  "A hex code for the widget background. This is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "十六进制的插件背景颜色。只提供于预览，不会显示在实况中。",
  "Note: This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "重要：背景颜色只适用于预览，不会在实况中显示。",
  "Please login to configure widget": "请先登入再设定插件",
  "Enable Custom Code": "开启代码",
  "Sources and Settings": "来源和设定",
  "Selected Properties": "已选择的属性",
  "Failed to load settings": "读取设定失败",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "JS": "JS",
  "Custom Fields": "自定义栏位",
  "Settings for ": "设定于 ",
  "Widget Editor": "Widget Editor",
  "HTML CSS": "HTML CSS",
  "Font Size": "字体大小",
  "Font Family": "字体系列",
  "Font Style": "字型样式",
  "Save failed, something went wrong.": "储存出错",
  "This widget does not have defaults.": "这款插件没有预设值",
  "Add Custom Fields": "新增自定义栏位",
  "Remove Custom Fields": "移除自定义栏位",
  "No fields added": "沒有栏位",
  "Font Settings": "字体设置",
  "Visual Settings": "视觉设定",
  "Bounce": "反弹",
  "Pulse": "脉冲",
  "Rubber Band": "橡皮筋",
  "Tada": "Tada",
  "Wave": "波浪",
  "Wiggle": "摆动",
  "Wobble": "抖动",
  "Very Rarely": "非常罕见",
  "Rarely": "罕見",
  "As Default": "设为默认",
  "Frequently": "频繁",
  "Very Frequently": "非常频繁",
  "Recent Events": "最近活动",
  "Effects/Rallies": "Effects/Rallies",
  "Sparks sent are at least <amount>": "Sparks sent are at least <amount>",
  "Sparks sent are exactly <amount>": "Sparks sent are exactly <amount>",
  "Ember amount is at least <amount>": "Ember amount is at least <amount>",
  "Ember amount is exactly <amopunt>": "Ember amount is exactly <amopunt>",
  "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.": "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.",
  "Twitch Subscribers": "Twitch Subscribers",
  "Youtube Members": "Youtube Members",
  "Media Share": "Media Share",
  "Subscriber": "Subscriber",
  "Membership": "Membership",
  "Tips & Donations": "小费与赞助",
  "Twitch Follows": "Twitch 追随",
  "Twitch Bits": "Twitch 小奇点",
  "Twitch Subs": "Twitch订阅",
  "Twitch Resubs": "Twitch续订",
  "Mixer Follows": "Mixer 追随数",
  "Mixer Subscriptions": "Mixer订阅数",
  "Mixer Effects": "Mixer Effects",
  "Mixer Stickers": "Mixer Stickers",
  "Youtube Subscriptions": "Youtube订阅",
  "Youtube Memberships": "Youtube Memberships",
  "Youtube Super Chats": "Youtube超级聊天",
  "Periscope Super Hearts": "Periscope Super Hearts",
  "Picarto Follows": "Picarto追随",
  "Picarto Subscriptions": "Picarto 订阅",
  "Facebook Follows": "Facebook Follows",
  "Facebook Likes": "Facebook Likes",
  "Facebook Shares": "Facebook Shares",
  "Facebook Stars": "Facebook Stars",
  "Facebook Supports": "Facebook Supports",
  "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.": "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.",
  "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.",
  "Invalid JSON": "Invalid JSON"
}
